做過ptgf ，batch 1 有相 你問我答

如題

有乜撚野好問
一係直接俾個價黎 幾錢有得屌
No kiss no sex嗰啲就收皮啦

淨吹800 .
冇得屌

點解要做ptgf

🐻?

接過幾多個客？

邊張係你先得架
marketing差啲喎

有冇人會叫口爆場啲女做ptgf? 雞就雞啦

鐘意含撚又等錢冼

20左右

有無含到出晒水

有冇試過沉船？做做吓鐘意咗個客？

毒撚唔做

一時時

有收平D . 本身好易鐘意人

仲衰，人地百貨應百客有職業道德，你呢簡客做，雞都不如

留Tg做你囉

濕晒點解決

不了

繼續含.
含得出力D

縮沙正契弟

深喉口爆洗唔洗加錢

驚你條頸辛苦，有職業病果陣懶我

揾客揾到出哂面

你男朋友知左未？
有咩反應？

唔洗

已經有

冇做半年有多

最多一次幫人吹幾多次? 佢出到幾多次？

戴唔戴套吹？

想幫襯，最中意口爆

我屌

講到做雞好理直氣壯咁
依家香港

Ive仔叫雞死去141啦

返大陸口爆同係香港口爆既分別

有次想佢走所以同左佢講.
佢有好嬲一得閑就提.
不過佢始終吹我唔漲.
識佢之前已經冇做，亦唔會再做

就算batch 1 有相 .
身邊都冇朋友問過，
個個以為我超級純,
得一個以前上網識嘅問過係咪我

用咩platform 關你撚事咩

啲撚咁臭含得落口咩

兩，三次

3次個個用左幾耐？

我個口都臭啦

1個鐘

仲做唔做

做咩咁鍾意幫人含？

佢都幾快

天生淫

點解唔屌埋 搵多啲錢喎

錢多數亂洗哂

冇咩所謂

係味成日去APM?

接唔接受到sm式口交，綁手綁腳帶口套，當個口係閪咁屌，屌到流哂眼淚，喊哂咁口，d妝溶撚哂，成面都係口水同精

Ml 幾錢？

幫襯過行家

呃撚含嘅女都有
唔縮沙係呀唔收錢呀
屌你老母
收錢 又呃撚含 雙贏
3贏 贏埋巴打縮沙
高招

睇怕係掛

有咩心得？點含啲客會最舒服/最易射？

唔覺自己個口污糟？
仲衰過公廁

仲有無做?

重做唔做

真係有興趣 tg講okay?

你係唔係都sd相俾人？
會叫人sd 返相俾你黎揀客？
有冇試過相ok 出到黎係毒撚？

最鍾意。

Btw 答左既唔答

你嗰個叫咩名

一個字 - 心

5000 屌唔屌?

多數揀客pm.
大家睇咗相先

印象最深刻既一個經歷係點？

絲打有tg?想幫襯

屌！屌你老母

有個客同我講冇帶錢.

收左廿蚊算

你TG我？

直接講啦喺度

嘩！咁之後仲有冇約？還翻錢比你？

屌 嬲 成個post冇tg又冇相

邊個係你

冇.
冇所謂啦多一個唔多

咁惡好咩
只含=ptgf
有得屌=雞
你地唔係雞

Hurt到你？

呢條女都做過呀

係咪唔開心

唔好再約啦
錢呢啲野 唔會滿足到你

有無人早洩勁快收工

冇做喇
亦唔係完全為錢

乜都有

留名等睇又係假膠吹水

通常邊到做多

冇做了
頭先縮沙個巴打快啲應戰
呃撚含

問過有個算係最多人幫襯賣相賣片賣底褲既
佢都話有皮幾野一個月收入

時租, 客屋企, 酒店

幫你地平反唔係雞仲要串
ptgf sell mean

樓豬留個telegram id ok?想試下

你記得有個係APM?

不如你直爆我名呀如果你覺得我係

環保吹
驚唔驚奶性病

係
打咗3支針
唔驚

全部帶套含？
有冇d好臭 唔想含

有無冰火

Hpv?

太多濕鳩問題, 選擇性答

係

扮女人？

要幾長先深到喉？

長系 你睇佢搵sp個post先啦 on9仔黎

請善用起底功能

臭G， 你嗰閪臭架

be fd？

走啦臭雞，去141開你問我答啦，做過雞好撚威咩。

800蚊一野定一個鐘

笑死講明假 仲有人信

之前嗰個post 同男朋友一齊開

一個鐘

啲口技邊度學返黎

tg傾
charlessu

何謂到

有冇得摷

天生

同你老母啦同

任玩

想幫襯

屌你老母

有冇客想隔硬上你?
試過係邊到交易

搵個男人幫你含？

冇.
答左

比人插咩感覺？

如果以往既人生可以逆轉一次 你會唔會選擇唔做ptgf

屌你老母痴撚線 連登連ptgf都上嚟開你問我答 做乜撚野

我都鐘意sm式含 不過成日驚環保吹會惹性病 特別係你成日深喉 sm又比較粗暴 口腔容易有傷口 hpv就唔會 但之前睇ViuTV嗰集啪啪話可能惹梅毒定唔知椰菜花
絲打小心啲

唔會. 亦冇人知我做過/proof 倒.

So far 冇野 thx

如果依家有人揾你再做你會唔會再做番

好撚煩呀，冇人想知

講左之前個post 一齊開

每過一排都有客搵我.

依家答係不了。

有個傻仔男友對我好好

驚唔驚呢個知你做ptgf既男友日後會周圍唱你

另外睇你都係m啦 係咪享受比幾頁人罵你公廁臭雞淫賤的快感？

Ex含我 含咗成9個字都冇野出
係佢問題 定我問題

可以點唱？就算batch 張相我都可以話偷相，唔認可以點
佢本身好痴身,
加上我朋友，屋企人都聽哂我話,
本身以經做到男友image 勁差

男友叫我開

痴線連登真係咁多變態鐘意男扮女 仲要成班人都信先on9 用個腦分析下啦 佢有條問題係答人有無客想屌佢 佢竟然答無 呢個可能性根本就係零

你
9 成勃起障礙.
試下浸可樂十分鐘

認真

佢問有冇客格硬
眼訓就訓啦

Report 左比連囝聽 無證據話自己係雞 佢會ban

比啲女含都覺得無咩感覺 點解決?

同意

坐過監一定要著囚衣selfie 咩
去睇下波 ,惗下母親節送咩比老母啦, 反正靠你抱孫冇行
憤世毒撚

35C

奶你腳趾幾錢

好想幫襯

Ig 大把

利申：不鼓吹

冇證據del post

自己同連囝交代 佢條女都係雞 最憎人扮女人 仲要扮做雞

唔係雞,亦唔係扮

總之無證明自己係雞就del post啦

35c

Del post 連囝我屌你老母

一視同仁 無證明自己係雞就del啦

透唔倒氣？

del post啦連囝 一視同仁

屌，一係妳就留contact開價，一係妳就share妳係batch 1邊張相
依家乜柒都冇，又要嗌收山又要金盆洗手又盛，開個post來有撚用啊？邊個唔知做雞係要除衫啊，隻隻雞唔係dup低頭就mar大腳㗎啦，駛撚妳答啊？

利申 憤世毒撚但有女神級女朋友，唔駛扯開話題

邊到batch 1呀？我都搵唔到相既？係邊到見到呀？

坐左幾耐

女神級女朋友

最大/細咩size

想屌你
留tg

驚你整臭我條巨龍

唉屌 做雞做到講出黎覺得自己好撚型咁
祝樓主有性病

假膠大家都傾得咁開心 就算係真樓主開po黎做乜9？又話唔鼓吹風氣又要講，乜咁真係好撚型咩？